陶傑今日噏乜春? 變咗建制派

搵個新界佬來講

19撚緊狗

L緊佢呀 你識條鐵咩

係咪新聽眾呀
不嬲有時會咁樣㗎啦

完全唔覺佢撚到

係最近聽佢條仆街
平時唔聽

聽佢簡直嘥時間

就算有丁權
都要喺村範圍入面搵地
搵到地又要有錢先起到
村範圍梗咗係咁多就咁多，而家插針都插唔入
起樓又唔係平
有丁權喺手，無地無錢都係咩都無

屌你老味 講到咁撚慘
咁你咪叫政府取消成個丁權排公屋囉